
                      Realmente es una gran obra maestra.La película te sumerge desde el principio y el final es espectacular.Es muy recomendable,eso si,no es apta para cualquier público,no es la típica obra de ballet.
        
            